各位巴/絲係點識到你地既男/女朋友？

想知道會唔會係唔同地方有大分別

唔同地方識會有大分別